<!--
<a href="https://app.daily.dev/daniloopinheiro">
<img src="https://api.daily.dev/devcards/v2/t7J5TbhNrhUktn3KX9GTF.png?type=wide&r=108" width="652" alt="Danilo O. Pinheiro's Dev Card"/>
</a>

<a href="https://app.daily.dev/daniloopinheiro" target="_blank">
    <img
      width="250"
      align="right"
      src="https://github.com/daniloopinheiro/Daniloopinheiro/blob/main/devcard.svg"
    />
</a>

<img src="https://github.com/daniloopinheiro/daniloopinheiro/assets/64677271/e5487992-7d94-44a5-958b-e2aca4855ea3" align="center" width="50" height="50"/> 
<a href="https://app.daily.dev/daniloopinheiro" target="_self" >
    <img width="250" align="left"
        src="https://api.daily.dev/devcards/v2/t7J5TbhNrhUktn3KX9GTF.png"
    />
</a>
-->

<a href="https://app.daily.dev/daniloopinheiro">
<img width="300" align="left" src="https://api.daily.dev/devcards/v2/t7J5TbhNrhUktn3KX9GTF.png?type=default&r=eng" alt="Danilo O. Pinheiro"/></a>

### 👨‍💻 *Cons. Sr. Developer .NET & Software Architect, Engineer*

🌍 - Moro em São Paulo - Brasil

🖥️ - Veja meu portfólio no [Linkedin](http://www.linkedin.com/in/danilo-o-pinheiro/)

✉️ - Você pode entrar em contato comigo em [daniloopro@gmail.com](mailto:daniloopro@gmail.com) ou [daniloopinheiro@devsfree.com.br](mailto:daniloopinheiro@devsfree.com.br)

🚀 - Atualmente estou trabalhando na <img src="https://github.com/daniloopinheiro/daniloopinheiro/assets/64677271/8878bab2-f97b-4174-9fd6-56d4183908f0" width="50" height="20"/>  como **consultor .NET**

<img src="https://github.com/daniloopinheiro/daniloopinheiro/assets/64677271/ee90e74c-4f30-4167-a15d-f4422745dc87" align="center" width="20" height="25"/> - *CEO* da comunidade - [DevsFree](https://devsfree.com.br/)

<img src="https://github.com/daniloopinheiro/daniloopinheiro/assets/64677271/29e4c8a7-36e8-4dc2-9e79-e4a74ca29d55" align="center" width="25" height="25"/> - *Developer Instructor* na - [Rocketseat](https://www.rocketseat.com.br/)

<br><br><br><br><br>

## 🏆 Conquistas

<details>
    <summary>Formações</summary>
    <p align="left">
        <a><img src="https://github.com/daniloopinheiro/daniloopinheiro/assets/64677271/b5f6e4f4-ae4a-4080-b78b-279ef73e19e9" width="50" height="50" alt="Sumaré" />
        <a><img src="https://github.com/daniloopinheiro/daniloopinheiro/assets/64677271/4cf37a28-5d0b-4ea2-9920-b44798d79294" width="50" height="50" alt="Estácio" />
        <a><img src="https://github.com/daniloopinheiro/daniloopinheiro/assets/64677271/61411587-ece6-4cc6-ab32-96fc5286be3d" width="50" height="50" alt="XPEducacao" />
        <a><img src="https://github.com/daniloopinheiro/daniloopinheiro/assets/64677271/ad0e0ff5-a2f5-4c1d-9303-acff94321231" width="50" height="50" alt="FullCycle" />        
</a>
</details>

<details>
    <summary>Certificações</summary>
    <p align="left">
    
<a><img src="https://images.credly.com/size/110x110/images/9d725560-03a5-4577-884d-26c8776b0b4b/LRA-DomainDrivenDesign-badge.png" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://images.credly.com/size/110x110/images/6bd34861-da0d-49b8-b1ac-4d111d5de456/LRA-CQRS-ES-badge.png" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://images.credly.com/size/110x110/images/58e2cad5-5551-44a6-8285-06d6a4aa9cb3/IBM_Cloud_Essentials.png" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://images.credly.com/size/110x110/images/21f1ee2e-1ead-45c4-b2a8-1d08760440f6/Advanced_Kubernetes_Operators.png" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://images.credly.com/size/110x110/images/08216781-93cb-4ba1-8110-8eb3401fa8ce/Docker_Essentials_-_ISDN.png" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://images.credly.com/size/340x340/images/ea2c9f2e-b7e1-4a5a-a82e-7e94b67b35bd/image.png" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://images.credly.com/size/110x110/images/78fc0757-e9d9-4e92-936e-2490815b4965/image.png" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://images.credly.com/size/110x110/images/4e3d6f9f-55d7-4ea7-b0e6-f4d4ff543e22/image.png" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://images.credly.com/size/110x110/images/f5cf37e4-6ebd-4067-96a9-b26d04f51ff7/CertiProf-Badge-LLL.png" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://user-images.githubusercontent.com/64677271/234728648-4a4ac1cf-d44e-4e91-ad1a-e349dc586d1f.png" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://images.credly.com/size/110x110/images/f3de2561-27e7-4b48-a2c1-223f821318f2/image.png" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://images.credly.com/size/110x110/images/472b8f46-6bd7-404f-a16e-8538ed276ea6/image.png" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://images.credly.com/size/110x110/images/7e0d2e0d-e68a-4a87-9245-dc288c97f33b/image.png" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://images.credly.com/size/110x110/images/ebfba101-5b78-49b6-903a-ac9ad518fe8a/MTA-Introduction_to_Programming_Using_Python-600x600.png" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://images.credly.com/size/110x110/images/16840ea3-5c9a-4599-853e-7e15bac7748e/MTA-Introduction_to_Programming_Using_JavaScript-600x600.png" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://images.credly.com/size/110x110/images/241488f4-9110-41aa-804e-51a8f8ba430d/MTA-Introduction_to_Programming_Using_HTML_and_CSS-600x600.png" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://images.credly.com/size/110x110/images/f611a90e-b8e2-4fdf-9bd6-9e8d5f4c30e8/dynamics365-fundamentals-erp-600x600.png" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://images.credly.com/size/110x110/images/42992295-0ee2-4527-982d-e51efbec40fc/dynamics365-fundamentals-crm-600x600.png" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://images.credly.com/size/110x110/images/fc1352af-87fa-4947-ba54-398a0e63322e/security-compliance-and-identity-fundamentals-600x600.png" width="50" height="50" alt="" />
<a><img src="https://user-images.githubusercontent.com/64677271/232635806-e8458204-c9bf-48d0-8a3e-9a3947a6dbb4.png" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://user-images.githubusercontent.com/64677271/232855403-5454ed45-271d-4982-905c-b624e663a3f7.png" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://user-images.githubusercontent.com/64677271/233519665-0dc9446d-94c4-4e06-8b8f-f318a314710b.png" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://images.credly.com/size/110x110/images/601d9906-7c88-4c5d-a5e5-5d32f97fb80d/39284104c55c4a2e8c1a6ff090181106-01.png" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://images.credly.com/size/110x110/images/078bf4ac-46e3-4d3e-8b3a-6fce99d6d31f/dfb072584c2242afb25e74e5eec8b371-01.png" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://images.credly.com/size/110x110/images/22778972-ff6d-4d02-9ce3-f1230ac025a0/120e27f93a9f4735b2a9e912cc6f8455-01.png" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://images.credly.com/size/110x110/images/56dc09c1-cffd-4726-9d91-a629dfb9e0f7/a8efe67be32442aa97727bbfce6048fd-01.png" width="50" height="50" alt="" />
</a> 
<a><img src="https://developers.google.com/static/profile/badges/events/io/2023/attendee/badge.svg" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://avatars.githubusercontent.com/u/54584156?s=200&v=4" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://avatars.githubusercontent.com/u/20651926?s=200&v=4" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://seeklogo.com/images/P/pluralsight-logo-BA976E7D4C-seeklogo.com.png" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://cdn.worldvectorlogo.com/logos/datadog.svg" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://pbs.twimg.com/profile_images/1597421774676828165/m-BUQtop_400x400.jpg" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://plataforma.fullcycle.com.br/static/media/fullCycleLogo.08a0cd18.svg" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://user-images.githubusercontent.com/64677271/227734931-d9bc8dec-6171-492a-a779-2d9450902744.png" width="50" height="50" alt="gago" />
</a>
<a><img src="https://s3.amazonaws.com/thinkific-import/220759/AaQOupKTMCZDEzzmIaSR_SO-LOGO-300.png" width="50" height="50" alt="cod3r" />
</a>
<a><img src="https://user-images.githubusercontent.com/64677271/234721582-6799655c-aa8e-4416-b831-560ff48c1f4b.png" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://user-images.githubusercontent.com/64677271/229296400-f2bd3766-1862-48ef-b6c7-26afeed242d2.png" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://github.com/daniloopinheiro/daniloopinheiro/assets/64677271/8dd38008-ebb7-4014-9ea6-c6adf126a837" width="50" height="50" alt="https://ibsec.com.br/" />
</a>
<a><img src="https://github.com/daniloopinheiro/daniloopinheiro/assets/64677271/83b990af-dff9-4568-91f7-b43dd94b137d.png" width="50" height="50" alt="AWS WWCS Solution Architect" />
</a>
<a><img src="https://github.com/daniloopinheiro/daniloopinheiro/assets/64677271/e1a4080d-5b53-4373-9b39-e0fc33f02bdf.png" width="50" height="50" alt="AWS WWCS Solution Architect" />
</a>
<a><img src="https://images.credly.com/size/110x110/images/da21f449-682a-459a-9028-7947f6148446/image.png" width="50" height="50" alt="The Linux Foundation" />
</a>
<a><img src="https://images.credly.com/size/340x340/images/519a6dba-f145-4c1a-85a2-1d173d6898d9/image.png" width="50" height="50" alt="AWS Knowledge: Architecting" />
</a>
<a><img src="https://images.credly.com/size/340x340/images/ec621e2a-c8f0-4459-806c-ae11829d372a/image.png" width="50" height="50" alt="AWS Knowledge: Cloud Essentials" />
</a>
</p>

</details>

<!--
<a><img src="https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHLWGq5Xb46cQ/company-logo_100_100/0/1519909694468?e=1687996800&v=beta&t=MJByibLZV_39UXiSz4LS1J1hjewIj9Wv0LTM227VgwU" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHn6MZxZWKOQw/company-logo_100_100/0/1570052821201?e=1687996800&v=beta&t=vmGliyGo_uVsBwqnGEBDj4lSyzgQt197zgg7mrsSzys" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQG-V4d52WYJjA/company-logo_100_100/0/1654720559861?e=1687996800&v=beta&t=2KSEHZ9ZWyazePWxvvKZS84QjtNVX0958hxA4sXN-O0" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQFHJGMDwuuT0Q/company-logo_100_100/0/1665609988540?e=1687996800&v=beta&t=tRlgtmExd2UbZirUkAToGuXCzfXkMxTm9E6iBuIQ-0Y" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFxrZyVGOSXBg/company-logo_100_100/0/1663568656074?e=1687996800&v=beta&t=Fu3zHUroK83z2U4PuUtmd5nco1n9pgawrl2kiVOI_k4" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHaVYd13rRz3A/company-logo_100_100/0/1638831589865?e=1687996800&v=beta&t=WpTieLJtBFJSgEEAdvfWLJamg1o1Dw3fyIv1RR6BTX0" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQELMlfokXb_Iw/company-logo_100_100/0/1555333354026?e=1687996800&v=beta&t=zre4EnoauKcncjTUmNiLi3FgSywg7mzfsx31RCFy3Ak" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHXp0euMkKB_A/company-logo_100_100/0/1616759023137?e=1687996800&v=beta&t=asw8l_cPLADXR150IC5TX750ObKhNzPYTIRpjYCXL6g" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFz6hJdRxRaUg/company-logo_100_100/0/1656850575447?e=1687996800&v=beta&t=D2i30TbzaSXbmzCzs-SC0C7q1NixKILtCMsX-XOxNao" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQH1yYpvcNDwIQ/company-logo_100_100/0/1569855186957?e=1687996800&v=beta&t=HjbbboOrA_xxib2xqz7xT6VmKfNk3uw9lucYeVRH-5M" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEDBHkmnL_zeA/company-logo_100_100/0/1519872734785?e=1687996800&v=beta&t=gZWz7uco4vQLdFM6fkKMWzI3Qszl14Wg31Y9MoX7ZcY" width="50" height="50" alt="" />
</a>
<a><img src="https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQE9wp87-KDfwg/company-logo_100_100/0/1657054972290?e=1687996800&v=beta&t=7C74zUqDwtcdbNPBpQl7I_hosByMId-G8nHIpEiqzVE" width="50" height="50" alt="" />
</a>

<a><img src="" width="50" height="50" alt="" />
</a>
-->

## 👨🏻‍🏫 Habilidades Pessoais/Interpessoais

<details>
    <summary>Detalhes</summary>
    
- Princípios éticos;
- Confiança;
- Atitude positiva;
- Motivação;
- Trabalho em equipe;
- Organização e gestão do tempo;
- Capacidade de trabalhar sob pressão;
- Comunicação;
- Flexibilidade;
- Segurança.

</details>

## 🥷🏼 Habilidades Técnicas

<details>
    <summary>Languages</summary>
    <p align="left">
    <a href="https://docs.microsoft.com/en-us/dotnet/csharp/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/danielcranney/readme-generator/main/public/icons/skills/csharp-colored.svg" width="36" height="36" alt="C#" /></a>
    <a href="https://dotnet.microsoft.com/en-us/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/danielcranney/readme-generator/main/public/icons/skills/dot-net-colored.svg" width="36" height="36" alt=".NET" /></a>
    <a href="https://www.oracle.com/java/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/danielcranney/readme-generator/main/public/icons/skills/java-colored.svg" width="36" height="36" alt="Java" /></a>
    <a href="https://www.php.net/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/danielcranney/readme-generator/main/public/icons/skills/php-colored.svg" width="36" height="36" alt="PHP" /></a>
    <a href="https://www.python.org/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/danielcranney/readme-generator/main/public/icons/skills/python-colored.svg" width="36" height="36" alt="Python" /></a>
    <a href="https://go.dev/doc/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/danielcranney/readme-generator/main/public/icons/skills/go-colored.svg" width="36" height="36" alt="Go" /></a>
    <a href="https://angular.io/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/danielcranney/readme-generator/main/public/icons/skills/angularjs-colored.svg" width="36" height="36" alt="Angular" /></a>
    <a href="https://reactjs.org/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/danielcranney/readme-generator/main/public/icons/skills/react-colored.svg" width="36" height="36" alt="React" /></a>
    <a href="https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/JavaScript" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/danielcranney/readme-generator/main/public/icons/skills/javascript-colored.svg" width="36" height="36" alt="JavaScript" /></a>
    <a href="https://www.typescriptlang.org/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/danielcranney/readme-generator/main/public/icons/skills/typescript-colored.svg" width="36" height="36" alt="TypeScript" /></a>
    <a href="https://dart.dev/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/danielcranney/readme-generator/main/public/icons/skills/dart-colored.svg" width="36" height="36" alt="Dart" /></a>
    <a href="https://nodejs.org/en/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/danielcranney/readme-generator/main/public/icons/skills/nodejs-colored.svg" width="36" height="36" alt="NodeJS" /></a>
    <a href="https://expressjs.com/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/danielcranney/readme-generator/main/public/icons/skills/express-colored-dark.svg" width="36" height="36" alt="Express" /></a>
    <a href="https://docs.nestjs.com/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/danielcranney/readme-generator/main/public/icons/skills/nestjs-colored.svg" width="36" height="36" alt="NestJS" /></a>
    <a href="https://getbootstrap.com/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/danielcranney/readme-generator/main/public/icons/skills/bootstrap-colored.svg" width="36" height="36" alt="Bootstrap" /></a>
    <a href="https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Glossary/HTML5" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/danielcranney/readme-generator/main/public/icons/skills/html5-colored.svg" width="36" height="36" alt="HTML5" /></a>
    <a href="https://www.w3.org/TR/CSS/#css" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/danielcranney/readme-generator/main/public/icons/skills/css3-colored.svg" width="36" height="36" alt="CSS3" /></a>
    <a href="https://jquery.com/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/danielcranney/readme-generator/main/public/icons/skills/jquery-colored.svg" width="36" height="36" alt="JQuery" /></a>
    <a href="https://babeljs.io/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/danielcranney/readme-generator/main/public/icons/skills/babel-colored-dark.svg" width="36" height="36" alt="Babel" /></a>
    </p>
</details>

<details>
<summary>Providers</summary>
    <p align="left">
    <a href="https://azure.microsoft.com/en-us" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/fa/Microsoft_Azure.svg/1200px-Microsoft_Azure.svg.png" width="36" height="36" alt="Azure" /></a>
    <a href="https://aws.amazon.com/?nc1=h_ls" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://user-images.githubusercontent.com/64677271/225034857-ed762ddd-3282-47fb-b82a-754a423b8d93.png" width="36" height="36" alt="AWS" /></a>
    <a href="https://cloud.google.com/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://nexso.gallerycdn.vsassets.io/extensions/nexso/azure-devops-google-cloud-tools/1.0.101/1632704855784/Microsoft.VisualStudio.Services.Icons.Default" width="36" height="36" alt="GCP" /></a>
    <a href="https://firebase.google.com/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/danielcranney/readme-generator/main/public/icons/skills/firebase-colored.svg" width="36" height="36" alt="Firebase" /></a>
    <a href="https://www.ibm.com/cloud" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://i.pinimg.com/originals/b0/b1/8b/b0b18bd010c5851b5f82d0a98bfde369.png" width="36" height="36" alt="IBM" /></a>
    <a href="https://www.oracle.com/br/cloud/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://user-images.githubusercontent.com/64677271/224351610-7df6d88c-3cd8-456e-bba7-8860d5da430b.png" width="50" height="36" alt="OCI" /></a>
    <a href="https://www.oracle.com/br/cloud/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://static-00.iconduck.com/assets.00/alibaba-cloud-icon-512x428-yofcvzd8.png" width="30" height="35" alt="Cloud Alibaba" /></a>
    </p>
</details>

<details>
    <summary>Databases</summary>
    <p align="left">
    <a href="https://www.microsoft.com/en-us/sql-server" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://user-images.githubusercontent.com/64677271/224074804-6d015070-919e-40c9-9505-8dcc6c14b90a.png" width="36" height="36" alt="SqlServer" /></a>
    <a href="https://www.mysql.com/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/danielcranney/readme-generator/main/public/icons/skills/mysql-colored.svg" width="36" height="36" alt="MySQL" /></a>
    <a href="https://www.postgresql.org/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/danielcranney/readme-generator/main/public/icons/skills/postgresql-colored.svg" width="36" height="36" alt="PostgreSQL" /></a>
    <a href="https://www.mongodb.com/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/danielcranney/readme-generator/main/public/icons/skills/mongodb-colored.svg" width="36" height="36" alt="MongoDB" /></a>
    <a href="https://www.oracle.com/uk/index.html" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/danielcranney/readme-generator/main/public/icons/skills/oracle-colored.svg" width="36" height="36" alt="Oracle" /></a>
    </p>
</details>

<details>
    <summary>Mobiles</summary>
    <p align="left">
    <a href="https://flutter.dev/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/danielcranney/readme-generator/main/public/icons/skills/flutter-colored.svg" width="36" height="36" alt="Flutter" /></a>
    <a href="https://reactnative.dev/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/danielcranney/readme-generator/main/public/icons/skills/react-colored.svg" width="36" height="36" alt="React Native" /></a>
    <a href="https://kotlinlang.org/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://www.svgrepo.com/show/452238/jb-kotlin.svg" width="36" height="36" alt="Kotlin" /></a>
    </p>
</details>


<details>
    <summary>DevOps / Tools</summary>
    <p align="left">
    <a href="https://grafana.com/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://user-images.githubusercontent.com/64677271/215352237-a0ec148f-6d7d-4e64-842d-88c9dfebd031.svg" width="36" height="36" alt="Grafana" /></a>
    <a href="https://www.elastic.co/kibana/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://user-images.githubusercontent.com/64677271/215352321-25d203c5-7f04-4ebd-8a5f-5ed1dcbd04d5.svg" width="36" height="36" alt="Kibana" /></a>
    <a href="https://www.sketch.com/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://3.bp.blogspot.com/-7WC6Fu82mHM/XJa2Y9o_9DI/AAAAAAAAJaQ/pY_D-Vb4eKkRTDo3LjNbIYafZXeQMEHpwCK4BGAYYCw/s1600/logo%2Belastic%2Bstack%2Bicon.png" width="36" height="36" alt="Sketch" /></a>
    <a href="https://www.figma.com/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/danielcranney/readme-generator/main/public/icons/skills/figma-colored.svg" width="36" height="36" alt="Figma" /></a>
    <a href="https://www.sketch.com/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/danielcranney/readme-generator/main/public/icons/skills/sketch-colored.svg" width="36" height="36" alt="Sketch" /></a>
    <a href="https://opentelemetry.io/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://avatars.githubusercontent.com/u/49998002?s=280&v=4" width="36" height="36" alt="OpenTelemetry" /></a>
    <a href="https://prometheus.io/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/38/Prometheus_software_logo.svg/2066px-Prometheus_software_logo.svg.png" width="36" height="36" alt="Prometheus" /></a>
    <a href="https://www.jaegertracing.io/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="http://cdn.shopify.com/s/files/1/1300/8977/products/file-_23_5f71772c-ecb0-4001-a37b-bec1057885d0.png?v=1649724633" width="40" height="40" alt="Jaegertracing" /></a>
    <a href="https://grafana.com/oss/loki/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://grafana.com/static/assets/img/blog/loki.png" width="36" height="36" alt="loki grafana" /></a>
    <a href="https://www.ansible.com/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://www.svgrepo.com/show/373429/ansible.svg" width="40" height="40" alt="Ansible" /></a> <a href="https://www.terraform.io/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://user-images.githubusercontent.com/64677271/225028277-3b3bb636-5265-4e66-8dfa-85a48d6a6e93.svg" width="40" height="40" alt="TerraForm" /></a>
    <a href="https://azure.microsoft.com/en-us/products/devops" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://user-images.githubusercontent.com/64677271/225029051-445520c1-b75b-411d-9226-892ff23834f2.svg" width="40" height="40" alt="Azure Devops" /></a>
    <a href="https://www.docker.com/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://user-images.githubusercontent.com/64677271/225031143-c4e60e35-713d-40ac-85d3-a35728585aa1.png" width="40" height="40" alt="Docker" /></a>
    <a href="https://kubernetes.io/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://user-images.githubusercontent.com/64677271/225031634-ac36b859-0f04-4ca3-acf2-715b67ef0b9d.png" width="40" height="40" alt="Kubernetes" /></a> <a href="https://helm.sh/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://user-images.githubusercontent.com/64677271/225032208-0b1eac81-95b2-4127-9a4a-32d5202403f0.png" width="40" height="40" alt="Helm" /></a> 
    <a href="https://kafka.apache.org/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://www.svgrepo.com/show/353951/kafka-icon.svg" width="40" height="40" alt="kafka" /></a> 
    <a href="https://istio.io/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/istioio/istioio-icon.svg" width="40" height="40" alt="Istio" /></a> 
    <a href="https://www.datadoghq.com/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://user-images.githubusercontent.com/64677271/234838357-bc7b09b7-074b-4684-ac3c-1c241d8b2645.png" width="40" height="40" alt="DataDog" /></a> 
    <a><img src="https://github.com/daniloopinheiro/daniloopinheiro/assets/64677271/0379949a-23d1-4aca-a305-9ba74d9220f5" width="50" height="57" alt="https://app.snyk.io/" />
    <a><img src="https://github.com/daniloopinheiro/daniloopinheiro/assets/64677271/f52e1305-b2ee-4c0f-865f-722e6e372f66" width="40" height="40" alt="" />
    </p>
<!-- 
<a href="" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="" width="40" height="40" alt="" /></a> 
--> 
</details>

## 📇 Comunicações

<details>
    <summary>Redes Sociais</summary>
    <p align="left">     
    <!-- <a href="https://www.facebook.com/dop" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/danielcranney/readme-generator/main/public/icons/socials/facebook.svg" width="32" height="32" /></a> -->
    <a href="https://www.github.com/daniloopinheiro" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/danielcranney/readme-generator/main/public/icons/socials/github-dark.svg" width="32" height="32" /></a>
    <a href="https://gitlab.com/daniloopinheiro" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://cdn.worldvectorlogo.com/logos/gitlab.svg" width="32" height="32" /></a>
    <a href="https://www.instagram.com/dopnet.io/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/danielcranney/readme-generator/main/public/icons/socials/instagram.svg" width="32" height="32" /></a>
    <a href="https://www.linkedin.com/in/danilo-o-pinheiro/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/danielcranney/readme-generator/main/public/icons/socials/linkedin.svg" width="32" height="32" /></a> 
    <a href="https://medium.com/@dopnet-io" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/danielcranney/readme-generator/main/public/icons/socials/medium-dark.svg" width="32" height="32" /></a> 
    <a href="https://twitter.com/dopnet_io" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/danielcranney/readme-generator/main/public/icons/socials/twitter.svg" width="32" height="32" /></a> 
    <a href="https://www.youtube.com/@dopnet-io" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/danielcranney/readme-generator/main/public/icons/socials/youtube.svg" width="32" height="32" /></a> 
    <a href="https://www.twitch.tv/dopnet_io" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/danielcranney/readme-generator/main/public/icons/socials/twitch.svg" width="32" height="32" /></a>
    </p>
</details>

<!-- 
<a href="https://www.github.com/daniloopinheiro" target="_blank" rel="noreferrer">
<img src="https://img.shields.io/github/followers/daniloopinheiro?logo=github&style=for-the-badge&color=000000&labelColor=831843" /></a><a href="https://www.twitter.com/dopskilldev" target="_blank" rel="noreferrer">
<img src="https://img.shields.io/twitter/follow/dopskilldev?logo=twitter&style=for-the-badge&color=000000&labelColor=831843"/></a>
<a href="https://www.twitch.tv/dopskilldev" target="_blank" rel="noreferrer">
<img src="https://img.shields.io/twitch/status/dopskilldev?logo=twitchsx&style=for-the-badge&color=000000&labelColor=831843&label=TWITCH+STATUS" /></a>

[![Linkedin](https://img.shields.io/badge/LinkedIn-0077B5?style=for-the-badge&logo=linkedin&logoColor=white)](https://www.linkedin.com/in/danilo-o-pinheiro)
[![Dev.to](https://img.shields.io/badge/dev.to-0A0A0A?style=for-the-badge&logo=dev.to&logoColor=white)](https://dev.to/daniloop1381521)
[![Discord](https://img.shields.io/badge/Discord-7289DA?style=for-the-badge&logo=discord&logoColor=white)](https://discord.com/channels/846478839067574334/846478839067574339)
[![Instagram](https://img.shields.io/badge/Instagram-E4405F?style=for-the-badge&logo=instagram&logoColor=white)](https://www.instagram.com/dopskilldev/)
[![Twitch](https://img.shields.io/badge/Twitch-9146FF?style=for-the-badge&logo=twitch&logoColor=white)](https://www.twitch.tv/dopskilldev)
[![Reddit](https://img.shields.io/badge/Reddit-FF4500?style=for-the-badge&logo=reddit&logoColor=white)](https://www.reddit.com/user/No_Brick2345)
[![Medium](https://img.shields.io/badge/Medium-12100E?style=for-the-badge&logo=medium&logoColor=white)](https://daniloopro.medium.com/)
[![Blogger](https://img.shields.io/badge/Blogger-FF5722?style=for-the-badge&logo=blogger&logoColor=white)](https://www.blogger.com/profile/09027812347261688269)
[![Behance](https://aleen42.github.io/badges/src/behance.svg)](https://www.behance.net/danilopinheiro2)
[![GitLab](https://img.shields.io/badge/GitLab-330F63?style=for-the-badge&logo=gitlab&logoColor=white)](https://gitlab.com/daniloopro)

### Distintivos

<b>Minhas estatísticas do GitHub</b>

<a href="http://www.github.com/daniloopinheiro"><img src="https://github-readme-activity-graph.cyclic.app/graph?username=daniloopinheiro&bg_color=831843&color=facc15&line=000000&point=facc15&area_color=831843&area=true&hide_border=true&custom_title=GitHub%20Commits%20Graph" alt="GitHub Commits Graph" /></a> 


### Outros Repositórios :
  
  * [GitHub - Educacional](https://github.com/DaniloOP1381521)<br>
  * [GitHub - Canal YouTube](https://github.com/dopskilldev)
-->
